有先達鋪喺連登食人血饅頭搵食

近期有個POST講話幫義士免費整機

iPhone x唔著機，幫手足慳番4千幾蚊（免費幫各位手足維修iPhone)

我部IPHONE就LCD冇顯示
拎左俾佢整之後呢就出左呢段野

「呢段時間幫左唔少手足整機，好多手足都話唔好意思唔比錢/自己有經濟能力可以比錢

呢段時間幫各位手足整機都消耗左唔少材料，而所有材料都係我自己自費既

所以依家開始想比錢既手足可以比番成本價$300比我整機，減輕我既經濟負擔，等我可以幫到更多有需要既手足

無錢既手足都唔緊要，我都好樂觀免費幫你整機，香港人守望相助、同舟共濟😊
」

即係咩意思??
你部機喺我手上,你要機就俾錢啦
$300我都要問FD借

咁問題就嚟啦
到底換一粒IPHONE 7 LCD IC 成本要幾多錢呢?????
跪求各巴打解笞
PS: 而家俾完贖金拎返部機電都認唔到佢叫我唔好搵佢

我已經課曬金喺香城ONLINE,仲要咁對我

想比咪比300
唔想比/冇錢 就繼續唔洗比
邊到有逼你比

300都叫人血饅頭

又無迫你 想點
你話想免費之後佢特登整壞就話姐

又唔係迫你俾

$300幫你整機，都要比你話食人血饅頭.....
洗唔洗倒貼埋車費比你？

係咪我閱讀理解能力唔夠好，邊個迫你比錢

機都開唔到

想比可以比成本價啊
樓主咁都話人人血饅頭
免費先整啫係你都唔係好急用啫 咁又攞人着數？
幫你整機仲要貼返比你好冇

咁你覺得成本係幾多

30? 咁你咪同人講 照俾30蚊囉